你可唔可以珍惜下我？

我認我係低賤 拍拖之後變得越來越愛你
越來越依賴你 我地經歷咗好多野 我慢慢開始珍惜你
有啲咩錯我都努力改盡力改 你唔中意接我我黎接你
你話想要多啲空間我唔揾你等你揾我
但係
但係點解你唔係越來越愛我 每次我發生事個陣你都唔肯聽我電話而係即刻cut我線？
不如
不如你話俾我知 你係咪已經唔中意我？咁點解你唔放我走 每次都話仲好愛我但又對我不理不睬？你知唔知我係中間真係好辛苦？

珍惜下自己啦

何必搞到自己咁卑微

我好愛佢 做好多自己根本以前唔做既事
點解個個男仔都係咁 新鮮感係咪真係咁重要？

Agger

同你情況差唔多
岩岩分左手

佢每次都挽留我 其實真係唔愛我咩？

我每次努力都抱住佢會睇到知道既心態
我知道每段感情係要磨合
我唔介意做主動個個 只係想佢可以理下我
但係點解現實偏偏唔係咁

係咪所有男仔第一次都唔識珍惜

其實唔鍾意你架啦 但你對我好呀嘛 我又未搵到下個女朋友 咪拖住先囉

同感
佢同我講以後會珍惜
希望係真

即係我係免費雞 但係佢每次都氹返我甚至放棄之前flirt既女 要走點解唔個陣走

佢都有講過
但係唔夠幾日 就打回原形

不如 你話俾我知
我邊到做得唔夠好？

咁其實你都知道 佢講緊係真話定係大話

同樣道理
我都好愛佢 做好多自己根本以前唔做既事
點解個個女仔都係咁 新鮮感係咪真係咁重要？

新鮮感對我唔重要 我淨係想佢可以一心一意對我

個夢好美好 我真係好唔想醒
女人真係好cheap

絲打 你冇做錯 唔好再怪自己
一個愛你既人唔會捨得比你自責
佢唔愛你 你既愛就冇意義架啦
單方面包容既關係唔會長久
趁早放手 愛對的人

雖然段感情唔算好長 但我真係唔知點樣放底

一齊左幾耐？依家咩狀況？

飛左佢啦，佢唔值得你對佢咁好

同你一樣
佢跟本唔再愛你 可能從來都冇愛過
佢係愛你就唔會令你咁唔開心
一直單方面主動佢只會覺得理所當然
愈黎愈唔珍惜你

放手啦絲打
你係個男仔心入面根本就唔重要
當你出事個陣 一個愛你既人點會忍心由得你自己一個面對
無論你對佢幾好 為佢付出左幾多都好，係佢眼中可能係一文不值
我知道呢一刻你會唔捨得放手
不如你地分開冷靜下諗清楚，諗下係咪想一直都要過住啲俾人不理不睬既生活，再諗下自己付出左咁多最後得到啲咩
最後就會明白你永遠都無辦法去教一個人珍惜你
感情係靠兩個人一齊去經營，單方面既支撐係無可能行得長遠，因為咁樣只會令到自己好攰 最後就會慢慢消滅對佢既愛

利申 過來人
而家諗返起佢當初對我一啲都唔好 但我仲仆心仆命咁對佢好真係好傻好唔值得

你個名 嗚

年幾兩年 我好痴身但佢唔係 有試過唔揾佢 跟住佢就會瞓 多數都係我去見佢

我同你一撚樣啊 嗚

我每次都好直接同佢傾我地嘅問題
但係而家慢慢佢都覺得我好煩
一講起就嘈交 所以我都唔敢再講

你係咪另一個我啊 我同你一樣嘅情況啊

我真係好驚 我地分咗手之後佢同第二個一齊
我要默默咁承受呢個結果
我知道佢一定忍唔到 但真係好唔願意接受呢個現實

明明一開始追我個陣唔係咁

我等佢話唔再中意我

傾你地之間既問題會覺得煩
其實你地既關係已經亮起紅燈啦
差在係咩事同埋邊個提出
你想傾都冇得傾 呢種情況都冇得救

你係咪同我一樣
好痴身 好想成日見到佢
放假得閒就去佢度 因為佢唔想出街
所以你同佢果度住幾遠都肯過去搵佢
係因為好想見佢
為佢做好多野
但佢永遠都理所當然咁
佢好自私 永遠都自己感受行先

每次罵交你都想唔彩佢
但最後都心軟搵返佢
跟住就無限LOOP
好想同佢面對個問題 想傾果陣
佢又唔肯傾 如果你講多幾句佢就發脾氣 逃避
最後個問題不了了之

如果佢狠心就最好啦
最怕有d男仔騎牛搵馬 你到時仲傷

係囉 我每次諗起佢以前對我幾好 我就好想喊
點解佢依家對我咁差
點解會咁
我想講以前 佢就話唔好再提以前

屌 紅字果度好似我以前咁
總之一句講曬
value段關係既人絕對唔會逃避

係啊
我每到六日一有時間這會仆去見佢
有時候仲特登接佢放學送佢返屋企 那怕只係見五分鐘

通常佢都會拖得就拖 唔會主動講

佢之前係有過其他女仔，但最後都返黎我身邊

我想問下你同你男友咩星座

愛自己多d啦
當係幫下一個愛你嘅人照顧好自己先

佢每次都話要瞓唔講

江山易改 本性難移
不過係要傻下 痛過先識醒
絲打你值得更好

係啊....雖然分開真係好難受
愛自己多啲啦 絲打 加油 我都岩岩開始呢度艱難嘅日子

同我個ex一模一樣...

天下烏鴉

唉

未識我之前佢毒撚黎 溝女溝唔成個啲
自從同我一齊之後 唔知點解越來越多女埋身
我算係佢第一次 唔知係咪因爲咁 所以唔識珍惜

如果係咁 佢可能都未玩夠

算係一見鍾情?!
我撩佢主動揾佢既

長病不如短痛 分咗佢la
You deserve better啊絲打

你地分別幾歲呀

同佢一齊個時講過想佢關心我多啲，結果佢完全無改善過，得閒個時寧願係屋企訓教或者約朋友出去，永遠將我排到好後
佢真係傷得我好重 搞到我唔敢再去重新愛一個人

朋友

呢個世代唔通真係無拍長拖到結婚？

屌啊我都係
最後俾人嫌煩

sorry, 係難聽，所以無講出口。。
因為唔想有空窗期，所以先挽留。
好似測驗考試咁，考嘅時候先努力，唔使考嘅時候咪上網打機。

你走啦，如果唔係中意我 。
我唔想再難受

有嘅 不過只會浪费緊你嘅青春
到頭來都係悲劇收場
咁又何必呢

我都係...

我真係唔知點樣開始下一段愛情...

男仔好少會認為童話式故事會成真，通常女仔先相信童話。可以第一個情人就可以牽手到老，其實好難，特別係仲年輕，經歷少，總會想試下其他
網上有句說話，認真便輸了
認真其實係正常嘅，感情喎，唔係玩！
但真係唔好太認真，唔係可能會好傷。
男仔諗野，通常無女仔咁成熟，所以係衰啲嘅，除左本質好好/機心好重

先開口，就等於做衰人。
您難受，但始終都未捨得走
中意人好易，真心愛一個人好難
您應該搵個愛您，唔係測驗考試先溫書的人

我明
現實總是殘酷
睇住佢會主動搵既人唔再係你
再睇住佢對另一個人好個下真係好心酸
諗返起呢啲野唔會再屬於自己就好灰
絲打你明知同對方唔會有好結果就盡早抽身啦
唔好再搞到自己咁犯賤啦

男人就系咁！要溝個陣死追爛追
溝到啦食完啦 仲開始慢慢淡
所以野變到理所當然咁！
愛情最緊要就系保鮮！
無人中意唔新鮮既野 人會變情會厭
只有自己最可靠 所以錫自己多D啦

點解
我咁用心係一段感情 最後受傷個個要係我

ps 我初戀係被女飛

依家開始覺得愛情好兒戲
對方突然間話要分手 完全無諗過我感受
好怕下一段感情都係咁
跟住又要重新認識再適應一個人
我真係好攰好唔想再俾人傷多次

有時付出得多，但回報唔一定多。
夾公仔咁，就算好有技術，都要睇運氣，同埋部機的setting, 個爪無力，您要花更多錢都夾唔到，但有啲夾公仔機，您一夾就夾到
塞翁失馬，焉知非福

攰就休息下先啦，要康復需要時間，要認識下一個需要時間，要證明一段真愛，都係要時間

好恐怖
一齊左2年幾
原來自己只不過對佢黎講係佢一時衝動所犯下嘅錯
原來一開始就錯左
原來佢唔係真係愛我先同你一齊
係因為佢寂寞
想搵人陪
結果咁岩我同佢岩傾 又玩得埋
我咁就做左佢水泡啦
佢好快就好後悔做左同我一齊嘅決定
但又唔想面對
就一直拖
所以我變到可有可無
我問佢係咪唔想繼續一齊
佢都答我 無所謂
我真係好心痛
呢2年幾
我全心全意去愛佢 付出我可以付出嘅
日子愈耐 我愛得愈深
而佢對我嘅熱情都唔知有冇3個月
好心痛 好可怕
從前聽人講話比人傷過之後就唔再相信愛情
我以前覺得冇可能
依家我完全體會到
我真係唔知可以點開始下一段愛情(如果有)

最慘係知到自已係水泡

唉 自己開頭都感受到 但好蠢咁繼續鐘個頭埋去

比人玩過 下一次就唔會比人玩嘛
絲打當上堂課啦...
下個會更好

絲打 我同你一樣 分手都係三個月 真係好認真好放心機喺呢段感情裡面 但佢一句 你要我改 我改唔到呀 我唔鍾意你喇 我開始睇你唔順眼喇 係 你改變左好多但唔係我想要架 唔好逼我啦 絲打 灑脫啲啦 冇人值得你為左佢對自己唔好 珍惜自己 付出喺值得嘅人身上 要愛錫自己先有人愛錫你 加油

係咪個個男人都係咁 唉

月老會為您安排，您仲年輕，唔使急
浪費左二年，都好過拖廿年同一個唔開心的人一齊
傷痛都係經歷黎，btw 最緊要唔好被人呃蝦條
心意用黎錫住自己/家人/朋友先

好多大男人

覺得佢永遠可憐自己多過顧你感受

嗚 希望啦
比人呃就一定唔會架啦
唉
我要錫自己多啲啦

係 我跪響到喊到死狗咁求佢唔好分手
佢只係可憐我 先唔同我分手 ...
但永遠都唔會了解我點解會咁做

因為果啲只係壞男人，唔係真男人
不過argue 嘅事，係雙方一人讓一次，定每次都一定要自己win 先？

多數都係我低頭..或者佢扮冇事發生 唔會認自己錯 扮冇事當解決

您肯定佢真係值得您為佢咁做？

唉 所以覺得自己好冇尊嚴
依家知道要對自己好啲

因為你卑微到佢已經睇唔起你 你再喊喺佢面前睇 佢個心都係冷冰冰 留返啲尊嚴俾自己 一刀兩斷灑脫走左唔回頭 反而佢會犯賤咁諗返你嘅好 去做一個會令佢後悔嘅人好過再啄磨佢愛唔愛你 已經冇探討價值 因為喺佢行為上已經好明顯 你都唔好搞到自己咁辛苦 放下吧

可能佢只係大男人，其實要認錯/改，係難嘅

盡量梗係理性溝通啦 我忍讓你 過後你知道其實自己都有錯嘅自己會明我係包容緊你 大家關係會好啲 嘈嚟爭輸贏冇意思 贏左嗰場交 但輸左男/女朋友嘅心囉 增加裂痕無謂啦

我都係先低頭嗰個 但點知頭愈來愈低 人地都麻木了

放緊

佢係超級大男人....

我以前係好執著。而家變到好無所謂（強制自己好似您講咁，我真係明，因為我有實行）同自己講，係佢咖啦，包容下啦，如果佢係自己的bb, 都會先同佢講道理，再包容佢，因為係一世
不過有啲野，係唔岩就真係要出聲，錫同寵壞係二回事，寵壞過後，就無道理可言（您以前唔係咁咖）

我明白顧及對方感受好重要唔但頭唔可以長期係又低唔係又低，太低會迷失自我。。

咁啊豬要係小女人配合佢 / 女強人，食住佢